大家點睇8432

依家插緊水，我朋友話散緊貨，叫我走先，但我見到好多大戶入貨。
睇唔透睇唔透……

邊到有大戶入貨？

大手買入先啱……

⋯⋯⋯⋯
你自己睇真D流通股數先再講，加上IPO價$0.27，大戶贏緊10倍，何以見得要買？

你幾錢入

你張圖無關係嫁
大手唔代表係莊

好明顯係散緊貨
首先你po個個aastock圖係廢的, 只係大手買入同大手賣出, 大手買入唔一定係大戶掃貨, 只係為左fake人/莊家操盤, 完全唔代表咩野

第二, 呢隻野1年港幣1億都賺唔到, 仲要蝕錢, 又無概念, 市值都有成15億, 完全脫離正常價值, 睇價值投資既角度, 無咩誘因會買佢

第三, 咁你可能問點解又會現價可以咁貴呢?
呢個好明顯就係貨源集中既影響力, 貨源集中既話, 莊家操控個盤好易, 想上就上, 打到$10 都得, 所以現價唔代表D咩

最後可能問咁現價入唔入得呢, 跌左唔少喎, 抵買啦?
錯哂, 宜家既走勢好明顯係莊家散貨, 第一成交多, 第二急跌,
呢種急跌最易引D on9散戶同埋咩都唔知既投資者沖入去以為抵,
其實莊家成本只係0.29 1股, 佢$1.7賣比你都仲賺緊5倍,
你咁都要買, 我都幫你唔到